藍絲分類（知己知彼，文宣用）

藍絲有三種：
第一種：有經濟或政治利益者，這些人心裡清楚中共的邪惡，但為了利益同流合污，中共某天會出事，這些人第一個跳船，典型代表：現任律政司司長，跳船未遂；
第二種：單純的人。他們真心認為大陸發展快速，高樓大廈，可以有海底撈食，但不懂中共的邪惡本質，他們只看到表象，不會思考。所以第二類人有時也被認為是腦殘，但其實這類人才是文宣手足可以爭取到的；
第三種：典型腦殘或真腦殘。這類根本沒法溝通，他們知道中共邪惡，但甚至鼓吹殺光抗爭者。這類人是與中共一樣邪惡的人，本質有問題，沒法爭取。典型代表：隊員佐級協會主席林志偉。